罷工好定將返工既錢捐比義士好？

我份工手停口停，返工有糧出，唔返就無

好想參與下星期既罷工，賺少啲真係無所謂

但我又會諗，而家話班前線都要開飯，定係我返工賺錢請食飯好？

標準答案當然係又罷工又捐錢，但我自己都有財政壓力，都要養家

所以想睇下大家點睇

G7 峰會其實已經比左最後一手靚牌我地，唔跟只有輸

點撚解機場行動post永遠都推唔上去？？？

罷到嘅罷
罷唔到嘅捐

罷啦罷罷罷

你可以考慮下你份工係咩性質，罷工會唔會對社會運作有效